唔知幾時再有渣打馬拉松........

真係想跑嘅 點解要等渣打呢？

其實我每日放假已經跑步

支打奶共喎

咁日日都係馬拉松啦

不了

比錢跑步

樓豬咩時間